[深夜秒回]喺燕豪芬流落街頭，你問我答

開喺旅遊台唔係好啱feel
秒回po好似開呢到好啲

做咩要流浪街頭？

因為自己安排得唔好

諗住實有hostel
點知原來12點就關門

燕豪芬又叫埃因霍溫
但擺明大陸譯名
所以都係叫返隊波嘅名

搵間24小時M記/CAFE啦
之前試過係哥德堡好似你咁，好多黑鬼逗我

呢到M記九點收皮

不過呢到治安好似幾好
火車站周圍都冇咩黑鬼圍威喂

火車站係咪室內？
凍唔凍

喺間關咗門嘅bar外面坐低咗
啱半個鐘已經先後被兩條佬問我攞錢
我話我都係瞓呢到炸大佬
佢地就同情地走咗
起碼冇纏住

火車站會落閘
等緊五點

搞到第日都冇精神玩
何苦要WALK IN HOSTEL

燕豪芬之後下站去邊？

小弟旅居歐洲
下一站返屋企

啱啱喺意大利飛返嚟

仲有兩個半鐘